一人一句聽落好似好有道理既句子

你依家無 你將來都唔會有

係真咖屌

食屎真係有屎果

屎味

努力讀書 大個左搵份好工有錢 到時你驚無女埋身咩

If Winter comes, can Spring be far behind?

Yes

葉子的離開，是因為風的追求，還是樹的不挽留？

食雞一定要食雞皮

明日花昨日已開

那有女，你老母

香港係國家不可分裂嘅一部分

錢解决倒嘅問題就唔係問題

有朋自遠方來，非奸即盜

呢個啱㗎喎
港島又真係香港國不可分裂嘅一部分嚟㗎喎

唔食飽點減肥啊？

機會係留俾有機會既人

食餅有餅味

屌你屌你屌你屌你屌你屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

山是石頭海是水你阿媽係女人

大便的離開 是馬桶的追求 還是肛門的不挽留？

放生狗會變野狗
放生豬會變野豬